年前，和理非：唔走搏拉咩！ 勇武派：咁細膽點贏呀！

2019年，每次遊行集會都會在街頭上演呢個戲碼，互相指責，互相質疑

和理非：邊個叫人衝邊個就係鬼
勇武派：邊個叫人走邊個就係鬼

和理非：留咁夜為咩姐
勇武派：你班冷氣軍師冇資格指指點點

和理非：點解你地唔肯用腦，咁硬頸？
勇武派：點解你地咁自私，走精面？

去到2020年，本質冇變，即係冇進步過

和理非：留喺香港等入集中營咩
勇武派：邊個叫人移民邊個就係鬼

和理非：拎走D錢咪仲有助抗爭
勇武派：你地走咗仲邊會參與抗爭

一路走來，始終如一：分化
甚麼不足鬼不分化不割蓆be water呢？

又話五毛分別扮演最理性嘅和理非同最激進嘅勇武派

咁快唔記得過去一年係點樣和勇不分互相尊重？

現在、未來
留港 = 前綫 = 勇武派
移民 = 後勤 = 和理非

呢個係大勢所趨，不能逆轉
你哋識玩嘅

屌禁錯

人都走埋點和勇不分？

你知唔知上年幾多外國手足做野？

根本冇勇武過

agree 唔該唔好再懶醒咁話留喺度嗰啲人係送死 真係難聽過粗口

仲記唔記得上年幾十個城市嘅巴絲組織當地遊行集會？仲有台灣美國寄大量物資黎香港，眾志攬炒搞幾多海外遊說，冇用？

理想與現實。

現實係移民後唔知重有幾多人有心力去抗爭。

留低嘅唔知有幾多會即刻被清算，更甚係本身被捕被囚禁嘅會唔會直接送中，被消失。

就算走咗去外國，要做支援都唔係短期可以做到，但手足受苦係即時。

好憂心。

翻譯&總結： 和理非移民 勇武唔好咁多嗲

咪撚on9
唔存在留港=前線
任何黃營都唔應該留喺香港
有樣嘢必需要搞清楚，由19年6月9開始
我哋所以抗爭行為都屬於超限戰
(包括所有勇武行動，都係一種施加壓力嘅戰術，而唔係真正咁革命/暴亂)

唯一留喺香港嘅條件係你有軍火，真正咁革命
革命唔係請客食飯
唔係用嚟浪漫，應該視殺警殺解放軍以下嘅行為 為半推半就嘅軟性反抗
同勇武一直批鬥嘅議會抗爭/35+一樣衰

做唔到嘅即刻走

誣衊勇武想法。拉。

好同意你講法

留島不留人
比個島佢自己玩飽佢

走既都唔係同路人
就算留低都唔會出來抗爭 wfc

我覺得應該係留人唔留錢先有用
慢慢同佢玩

Thx for agger
不過我自己好似無機會走

各有各做
不分化
不割席

似你ff多

BNO移民個班已經割咗香港

我就心理都生理都準備隨時走
可以話我係coward 但我覺得繼續係香港做野，都只係繼續為中共貢獻咁
雖然我唔係搵幾廿百萬，但有種唔忿氣既感覺， sorry 講到199
講到底，可能都係因為我唔夠人地好撚鐘意香港

黎梗再睇下其他地方究竟係嘴炮定實際行動
十分agree你既係一係中共經歷今次比人打到永不超生，即是真係革命 好似清朝咁

不然，佢死灰復燃，下次未必做到而家咁既效果。

留人就好似維族人咁繼續為佢工作
除非你咬老綜使佢既錢 叫做拎返自己應得既野

一日做唔到和你勇一日都走唔出呢個輪迴

關乜撚事

少D自圓其說啦
乜撚都不分化不鬥黃
永遠立於不敗之地